大埔墟有狗

兩狗車
[img]
班狗圍係金拱門圍人

有無人知咩事？

721 831

自推

WTF

捉咗上狗車

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

見到被捕人士著黑衫 身上無袋